日日搭地鐵都俾呢個廣告嚇撚死

呢個男人個頭真係好恐佈，日日返工望到佢都覺得佢望住你，猥瑣既笑容，猙獰既眼神，完全唔知表達緊乜既廣告，究竟佢賣緊既產品係咪毒品黎？

好似仁丹廣告黎
不過香港好似好少聽見有人買仁丹

打慎入啦

sorry

好似俾龜頭bob啤住咁恐怖

好似張智霖

仲要對住你淫笑

好撚樣衰